擴展follow功能對付假消息

follow加多個like and hate list等會員可以狙擊假消息散佈人，好唔好？